Название: 2D-игра.

Пояснение: игра про танки с видом сверху. Будет 2-3 различных карты. Будет возможность играть против человека, либо против искусственного интеллекта (ИИ).Управление будет осуществляться с клавиатуры либо мышки.Возможно можно будет использовать какие-либо расходники. Задачей будет уничтожить танк(и) соперника, либо захватить его базу (если будет несколько режимов).Исследование будет заключаться в изучении действий ИИ в зависимости от карты/режима игры/действий соперника.

Особенности:

1)Изучение действий ИИ в зависимости от карты, действий соперника.

2)Изучение действий игроков в зависимости от того, на какой карте они играют/играют они против ИИ или против другого человека.

3)Возможность запустить бота против бота, и посмотреть за их действиями.

4)Изучение влияния выбранной человеком тактики на шанс победы/поражения.